傅家俊咁搏都唔知為乜

搵d 2,3線球手刷數據咪算囉
起碼贏波班報紙佬會吹捧你“香港之光傅家俊50連勝!”
班香港人又會“好感動!最後果粒黑柴睇到我心都跳左出黎!!香港人係得既!”

而家成日挑戰埋d世界級選手
之前挑戰完奧蘇 琴晚又挑戰Trump
睇下 輸左邊個會記得你?
報紙佬求其一句雖敗猶榮就算啦

桌球都有得揀對手咩

上波樓搵啲MK仔刷數據？

唔參加d聯賽咪得

又未至於
可以搵波樓班廢老

搵食啫 犯法牙

學下牙如咪好囉，神奇小子神奇過神奇水馬騮

岩呀21連勝
廣告多到fat fat la

搞清楚先再講

詐肚痛

學oso揀波打